連登網民再發起眾籌 英國報章刊全版廣告 籲關注「中共違中英聯合聲明」

有網民早前在 G20峰會前夕發起眾籌，於全球登報「反送中」，有連登網民今日再發起眾籌，打算透過反覆刊登英國報章全版、持續網絡攻勢，令英國政府、大眾認真看待中國違反《中英聯合聲明》，「繼而（英國）推出措施支援香港人，協助我哋反守為攻！」
他們目標眾籌（眾籌網站）約30萬英鎊（約 294 萬港元），網民今早在連登「開 post」一小時後，已籌得 6 萬英鎊 （58萬）。
連登論壇用家「我要攬炒」今日在連登公布眾籌計劃，他提到已經兩日內設計了十多款登報文案，標題提到 1984 年簽署的中英聯合聲明，有關聲明決定香港人前途。

網民指出，希望透過聲明，「令英國政府、大眾認真看待中共違反《中英聯合聲明》，繼而推出措施支援香港人，協助我哋反守為攻！」
網民指出，為了確保是次眾籌公開公正，眾籌將會有專業會計師及律師監察，如果最後有餘額，將全數捐贈俾英國非牟利組織 Hong Kong Watch。Hong Kong Watch 由一班英國政壇關心香港人士自發組成，一直有與英國國會議員聯繫，關注《中英聯合聲明》。

連登仔號召力仲勁過陳方安生